以前都話班警察為份糧幫政權鎮壓示威者 家下班警察連大肚婆都打 班人真係完全無性架喎

831又殺人

一直以黎班狗就係無人性，無變過
你愈習慣就只係比下台階佢地

佢地係真正唔配做一個人先要做狗

大肚婆都打 班警犬真係放棄做人

正常發揮

到底黑警幾時消失在人間

香港班狗真係無性，俄仔都有police 棄暗投明啦，香港一隻都無

訓咗幾耐 上年一開始已經有搞大肚婆..

push